iu: sorry....起唔到身去頒獎禮

dllm成日po我老婆

咪癲啦

我尋晚同佢大戰咗三百回合

mama不了 去唔去都罷

同我做愛做到唔知時間

比阿Tao媾緊？

啲垃圾獎。去唔去都無所謂啦

圖一 :乜撚野係Mama🤔

tao報

佢真係一般貨色

同我做愛好過去啲咩19頒獎禮啦

李支恩Taobao